仇思達呢段片講得幾有道理

個啲泛民對住窮人講乜民主自由講乜政治論理有撚用
想有人投你，不如講個窮同埋錢字
有冇政黨真係幫土根窮人發聲，為護佢地權益

咁早排做乜要幫基哥拉票

難道連登仔全部好有錢？